秒回

訓啦好嗎?

Yo

等左幾百秒都未回, 仲學人講「秒回」

宜家訓 你呢

ya

啱啱見個場太冷清 行開左

比你呃左
賤男

Hehe

叫日回啦

點解想死啊 唔好啦come on正能量！

sorry啱啱放工啦

我都想放工

好想擺脫啲罪惡感
每日一靜落嚟就有把聲同我講我做錯過啲咩 我有幾衰 我愧對過邊個
好辛苦呀

點解會咁？訓較前都會有咁既情況？

咁都唔洗sor

he he

咁多位開台啦

入黎啦

1